依家福仔識做數未呢

仲洗唔洗伊巴教佢做數

吾洗了